週末單車遊新界：元朗/天水圍/下白泥單車路徑推介

原來新界有咁多地方踩單車遊覽，大家週末無野做真係可以踩單車周圍去認識香港美麗風光
天水圍又可以去元朗屏山文物徑；又可以去下白泥，睇完日落就踩去食B仔

不過大家真係要小心安全，租單車既時候D頭盔護具唔好打算慳
最緊要安全第一

Credit To:

Btw有無天水圍人可以話我知邊度租單車最好

仲諗緊出唔出元朗好